[有感而發]中三嗰年執到倉鼠

見好多巴絲都執到寵物,
諗返起自己中三嗰年喺樓下公園張枱到見到個紙袋,
裡面有3隻倉鼠仔
嗰陣仲要係冬天......
最後我將佢地送左俾隔離街市既寵物店(嗰陣諗唔到更好既做法,間寵物店只賣倉鼠/魚/龜既小型動物,諗住免費送D動物俾佢地賣應該唔會唔收 )
其實自己都鍾意小動物,
但係屋企冇養開家人又唔太鍾意,
所以一開始就冇諗住自己養
但嗰晚返去諗諗下,
就決定求屋企人俾我養,
最後第二日急急腳又去返寵物店問可唔可以拎返一隻返去養 (嗰陣已經俾人買走左一隻,淨低兩隻)
結果嗰次就成為我第一次養寵物既經歷
倉鼠仔養左年幾之後上左彩虹橋
走左嗰下傷心左成幾個月,
返學諗起有時都會偷偷地喊,
到而家已經大學畢業出黎做野都冇再養過寵物啦

養我

再養過

我都養過一隻，係人地去英國唔養比我，好得意，我老豆好中意同佢玩，鼠鼠上左天堂之後，我問我老豆仲養唔養，佢都話唔養了，費時沖淡對佢嘅記憶

養埋我

以前有隻倉鼠俾我個on9老母掉咗，個陣仲細個，唔識反抗佢 隻倉鼠仲要係我最鐘意嗰隻嚟
Ps佢有私自放生我老竇隻狗嘅前科

換着而家佢遺棄我嘅寵物我實趕佢出門口

屌，點解會出咗兩個reply

我都覺呀,養得多好似會睇化左咁
想留返同佢一齊既回憶

勁慘喎,
有感情架嘛
雖然倉鼠細細粒壽命短,
但都係我寶貝黎

一講起就好掛住佢，好懷念佢以前喺我掌心訓覺個樣

等佢老咗掃佢出門口